鍾意左個人妻 結果令到自己每日都過得好辛苦

佢話佢自己要為屋企人着想，唔想離婚比人指指點點，佢屋企都完全唔會同意。

一時嘅同情心搞到自己放左感情落去，越陷越深，停唔到。

block所有嘢再去個旅行，掂

SP囉

人嘅天性
刺激+侵略性

佢老公知唔知你哋有扑過

剛剛夢到人妻，即該醒咗明明迫自己唔再想佢

玩你感情啫
呢d case你扑完happy完，留低牀上既回憶
即刻閃人啦
好快好返

人妻，並唔係咁玩的

日日屌佢隻臭閪 屌佢個咀 屌埋佢屎忽窿 中出有人同你養 男人典範

有時亦可能真係唔知
尤其對方有心瞞

以為樓主係女人

本身有得keep住食 依家嚇走人

做人要有底線
玩過就算
再認真都諗下
你破壞梗人地家庭

佢衡量個社會地位比你更高，為個咁睇低你嘅人唔開心，唔值得。

留返個仔比人養算啦